{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6946884'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-11-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "섞박지 담그기"
    },
    "text": "混ぜ合わせ\\n\n最近大根が甘くてどんな料理でも甘くておいしいシャキシャキとした食感の良い混ぜキムチを作ってみてください。 大根3個をきれいに洗い、大根3個を用意して45cmの大きさに切った後、大きめに切ります。 無清一握りを用意し、45cmの大きさに切ります。 からし菜は一握り用意して同じ長さに切ります。 ボウルに大根を入れ、天日塩1カップをかけて混ぜます。 神話につきスプーン1杯も入れます。 切っておいた大根おろしも一緒に入れて混ぜます。 大根の青からし菜を入れると薬味にもなり、さっぱりとした混ぜズボンキムチになります。 りんごやなし、しょうが、にんにく、たまねぎ、魚醤、ごはん（もち米糊）、梅液をミキサーにかけます。 からし菜も入れて漬物に漬けておきます。 1時間ほど漬けてください。 漬物が終わったら天日塩に異物があれば、ハンガーで水を抜いてください。 ボウルにすりおろしたタレを注ぎ、唐辛子粉3カップを入れて混ぜます。 焼酎3カップを入れると、シャキシャキとした食感が長持ちします。 まんべんなく混ぜてください。 ボウルに漬けておいた大根を入れてタレを半分だけ入れて混ぜ合わせた後和えます。 好みに合わせて薬味を加減して和えてください。 足りない味付けは塩で合わせてください。 ゴマをかけて仕上げると、甘くてシャキシャキとした混ぜキムチが出来上がります。 一日ほど室温に置いて冷蔵保管すればいいです。 火を通して召し上がるには2~3日室温で熟成させてください。 シャキシャキしておいしい混ぜキムチをお楽しみください。 火を通した後はソルロンタンと一緒に味わってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキムチの特徴は何ですか？",
            "answer": "このキムチは大根を使用した混ぜキムチで、甘さとシャキシャキとした食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "大根をどのように切るのですか？",
            "answer": "大根は45cmの大きさに切り、大きめに切るのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "漬物の漬け方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ボウルに大根を入れて天日塩をかけ、神話と一緒に混ぜます。その後、りんごやなし、しょうが、にんにく、たまねぎ、魚醤、ごはん（もち米糊）、梅液をミキサーにかけてからし菜も入れて漬物に漬けます。"
        },
        {
            "question": "漬物をする時間はどのくらいですか？",
            "answer": "漬物をする時間は1時間ほどです。"
        },
        {
            "question": "漬物が終わった後に何をすればいいですか？",
            "answer": "漬物が終わったら天日塩に異物があれば、ハンガーで水を抜いてください。"
        },
        {
            "question": "タレを作る方法を教えてください。",
            "answer": "タレはすりおろしたタレに唐辛子粉と焼酎を入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "混ぜ合わせる際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "混ぜ合わせる際にはまんべんなく混ぜることが大切です。"
        },
        {
            "question": "最後に何をして完成させればいいですか？",
            "answer": "最後にゴマをかけて仕上げると、甘くてシャキシャキとした混ぜキムチが完成します。"
        },
        {
            "question": "キムチを食べるまでの時間はどのくらいですか？",
            "answer": "キムチを食べるまでには一日ほど室温に置いて冷蔵保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "火を通した後にキムチを楽しむ方法はありますか？",
            "answer": "火を通した後にはソルロンタンと一緒に味わうことがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このキムチはどんな味ですか？",
            "answer": "このキムチは甘さとさっぱりとした味わいがあり、シャキシャキとした食感が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 449
    }
}